點解128 會無哂熱門？

決戰5毛！！！5毛帶緊風向呀！

128

推

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

太多五毛

127 十八區商場和你唱 宣傳128大遊行